廿幾歲人先知由細到大既刷牙方法錯左

以前細個學既刷牙方法係
1. 用牙膏刷牙
2. 用清水𠺘口，洗乾淨牙刷
3. 用牙刷刷多次
4. 再用清水𠺘口

點知岩岩睇到呢條片同特登google下先發現唔係咁
正確方法應該係
1. 用牙膏刷牙
2. 刷好後將多餘既牙膏泡泡吐出黎，唔洗用清水𠺘口
唔好用清水𠺘口既原因係會將停留係牙齒表面既fluoride洗走，減低防蛀牙既效果

有幾多人刷左十幾廿年牙都係錯，點解小學牙科保健啲牙醫冇咁講過

早晨成口泡點食嘢？

人地叫你唔好 即刻 浪，
等一等先浪咁解

fluoride

愚民陰謀

我見有啲話用100ml水𠺘口
盡量令牙膏留係口裡面

食牙膏最好

比人口爆完咁

唔𠺘口？
唔好話食嘢啦
連吞啖口水都成口牙膏味

試過口𠺘唔乾淨啲牙膏 嗰隻感覺都好難頂

白痴，一定要清乾淨
食fluoride會令你啲牙變左一達達

幾十年前有個白痴仔就因為刷唔乾淨，搞到大個啲牙好核突

你自己搵下幾乎所有牙醫都話吐就得唔好用水洗

你咪試下唔好用水洗

朝早沖涼時會刷埋牙 一直都係沖涼前刷 沖涼後先啷口

好似仲話食埋落肚會健康啲
有需要搽埋落塊面當mask用都得

智障

我最近都轉左唔攞水漱口
啲牙好似白左同埋冇咁易有牙漬

科學家證實咗氟化物係冇用 同鈣化松果體

科學家證實呼吸既人，100%會死亡

返去小學重新讀過英文啦 清 仲好意思翻譯做中文

Any source?

捽啲牙膏落牙度
記得唔好浪口

澳洲政府叫你唔好浪添

After brushing, spit out the toothpaste but don't rinse

Toothpaste contains fluoride which helps to strengthen your teeth
This works best if you don't rinse the paste off after brushing.

臨瞓前刷牙咪可以唔𠺘口

咪即係等於將牙膏食落肚

牙醫講都唔信

蠢撚到人地外國牙膏設計食得，亞洲地區呢？

#26 兩條片兩位台灣牙醫都咁講

吞牙膏都係其次，最嘔心係刷出嚟D污穢野吞哂落肚

成班井底之蛙

喺得個口入面你遲早都會吞佢落肚架啦

點解咁多人負評
接受唔到出世以來做緊既野都係錯？

基本上啲牙醫都係叫人吐唔好𠺘口
要𠺘都等30分鐘先𠺘

別急著漱口 = 別漱口？

Fallacy, 人地話唔好即刻rinse = 唔駛rinse

香港水中己加入氟化物
沖唔沖都一撚樣

30分鐘

我係都要𠺘走佢咁又點呀
我𠺘多幾下㖭呀，我𠺘𠺘𠺘𠺘𠺘

唔想咁多泡咪用少牙膏

中學開始用你講嘅正確方法

慣咗覺得冇咩特別

大佬啊 你話連登仔由細到大都用錯方法

邊有人認同你啊

刷完清水𠺘口 再用清水刷多次 未試過蛀牙

呢個都係香港水加氟化物原因
除咗消毒 仲有保護牙齒
外國啲硬水/雪山水唔會有

牙醫收入來源係？

好多連登仔唔鍾意比人話係錯

自細同你刷牙方法一樣都冇蛀過牙
所以見到正確刷牙方法係咁幾shocked

我都唔刷牙嘅

Source from水務署

咁樣撻一句牙醫收入來源好似解釋到問題
但其實乜都冇解釋過

咁你答我跟佢咁做法少左人蛀牙佢咪賺少左錢

應該唔使佢哋一出世學錯
係醫學屆有識科研結果之後推廣

只要你係用tap water浪口
就會有剩餘嘅fluride係牙
唔需要特登唔沖水

所以香港水要煲完先可飲用
煲嘅過程會揮發左大部分

我見到咁多負評覺得好有趣
點解咁多人覺得on9智障

提外想問下你地用完李斯德林會唔會沖水？

搽鼻去黑頭

d鬼佬好似真係唔浪口，個個d牙都又白又靚

連登識少少扮代表比賽正式開始

個口唔會好難受咩

我要解釋d咩 我問你牙醫收入來源係咩咋喔

無啷口一排，其實無乜野，吐多幾野就乾淨

李斯德林藍㗎
btw 我會隔一陣先沖水

我相信唔關事
美國澳洲呢啲有fluoride 係水既國家
啲牙醫都係叫人spit dont rinse

真 平時肚餓都唧牙膏黎食 好健康

屌 即係香港教育錯?

外國硬水 / 雪山水供應入屋一樣會落fluoride. 你就咁用河水 井水就無。

Fluoride has been added to Edmonton’s water supply since 1967 and is considered to be the easiest and most practical way to improve dental health and prevent tooth decay. When consumed, the mineral strengthens teeth by making the enamel more resistant to damage.

樓主 thx 試試佢先 試到11月 睇下有冇變化

浪得走唔浪咪食落肚

超 無蛀牙無牙石就得啦
夠話啱好用牙線啦
用完牙線都唔知幾撚乾淨

到時再開post

其實嘈咁耐，有無人可以提供到實質證據或者AB test嘅報告講邊一種方法係比較好？

牙醫一向建議一日用一次牙線

係呀，同埋地球梗係平㗎啦

成班愚民

我睇過加拿大個太空人分享
佢地係太空刷完牙 係唔會浪口 直接吞曬d野 覺得好特別

香港有water fluoridation 加埋你牙膏既fluoride 含唔含都一樣

反而係你刷牙方法影響 可以google modified bass technique

利申：牙撚

外國人好鍾意唔過水
洗碗又係，用完洗潔精唔過水

喉嚨好那

最緊要晚上用牙線清走啲牙屎

同連登仔分享知識真係

Google有好多
記得仲睇過係會影響小朋友腦部發展

利申未fc

豬

Don't rinse your mouth immediately after brushing, as it'll wash away the concentrated fluoride in the remaining toothpaste.

=

Don't rinse your mouth immediately after brushing, as it'll wash away the concentrated fluoride in the remaining toothpaste.

可能樓主四廿幾歲又會出post話刷牙既方法錯左

聽過三種方法:
乾牙刷上膏 刷完唔浪
乾牙刷上膏 刷完再浪
濕水牙刷上膏 刷完再浪

細個果時就試過只刷唔浪,
因為係兒童牙膏 味道都唔錯,
但係黑人牙膏 高露潔就不了
食撚死人

拉

不如搽面包食啦

唔好刷牙，積幾年牙石當牙用，再去洗牙會好治癒

比較好奇幾多人由細到大係
牙膏刷一次𠺘完
再用清水刷一次再𠺘

我記得細個啲牙醫係咁教

真定假？

呢個PO笑死

呢樣真
我有個親戚喺美國
佢都話佢地果邊唔興過水
好撚癲

食完早餐先刷牙架

睇成份
正如有啲洗潔精可以攞去洗菜洗生果

不過
冇毒 = 無害

樓主好似個d無知婦孺咁
係content farm見到咩都信個種人

再用果時都唔過水？

真

知道左幾年，但習慣太難改，一時唔記得都會走去沖左

講咗咪失業，你係唔係傻架

服撚左你
比哂source 你
全部牙醫 政府講有根有據都話我無知婦孺

不嬲刷完吞埋啲牙膏架喎識唔識架

三文魚又出來食日本人

沖涼摔完番梘唔沖水，咁就可以香足成日

澳洲政府嗰篇文章
佢叫人唔好浪口，但佢冇話可以吞牙膏

香港水係有fluoride

樓主搞錯左，個key係應該吃完野再刷牙！
e.g.早餐後刷牙

係反而浪口無佢哋咁白

突破盲腸

無讀小學？學校無教你刷牙要上網跟台仔學？
定香港班牙醫讀屎片鳩教？
屌你柒到

我諗牙醫都唔會理 照浪口 邊有可能等半個鐘 唔洗出門口/食野咩

點忍受到成口泡泡唔用水浪乾淨好難頂
唔小心吞左又會反胃

浪口其實有咩特別好處要堅持？
另一方面，如果唔浪口，剩係lur，咁有咩問題要質疑？

係唔係太多牙膏？

認真，我刷完牙真係唔會𠺘口
lur乾淨啲泡泡就得

鬼佬做一定啱？

咁咪得囉 做人唔使用腦嘅 聽吓啲權威人士講 以後唔好用水洗

所以我咪想指出香港既牙科保健教育做得唔夠囉
英美澳呢啲先進國家都係咁教啲國民
而香港咁多人唔知
係邊個柒啲

其實早10年前一個牙醫都教過我唔好用水浪口浪走牙膏，但自己接受唔到

你有冇屌柒個牙醫
好似依個post d人咁

是但啦，浪完舒服過唔浪所以都係照浪

如果單從自己喜好出發，當然唔使討論啦
樓主應該係啱啱發現，自己既刷牙方法唔係最有效既方法
但你又有冇諗過浪口一定好先？

我相信樓主開完呢個post會學到好多刷牙以外既野
加油

純粹浪完舒服過唔浪

醫生教你早睡早起, 勤洗手, 一日一蘋果, 每日做運動
醫生失業未?

刷第二次真係第一次聽

好啦，明白個人喜好既層面係會想浪口
但從刷牙效果睇呢？

咁我寧願繼續錯算，成日泡點食早餐

試下先知

我都覺成個post既回覆都勁低質勁封閉
樓主背後意思係原來有個更有效既方法（雖然佢imply咗有效就等如啱...）

個方法唔係會lur晒D泡咩

之前有連登仔開po講鬼佬fd嘅生活習慣
d鬼佬都係就咁吐d泡出黎，話佢d牙好白

可以一戰+1

我以前係外國讀書住hall時見到d鬼妹都係擦完就ok，唔會用水啷多次.....

牙痛慘過大病
分享吓正確刷牙方法比人當智障
兒登真係兒登

想請你賜教一下香港同外國牙膏有咩設計上嘅分別

mouth washer都話唔好洗
係敢唔敢吞

食哂啲氟落肚

其實呢個post可能畀PR推緊，回覆低質兼言之無物。
而且回覆水平有別於一般討論
即係樓主你又成為被選中既細路
（我覺得要用不推文回覆 sorry...）

創意台

個個國家都唔同講法，不過近年好似有研究話牙膏殘留物會影響腦發展定致癌

上連登教人正確知識你係咪傻撚咗啊
連登係用黎教人仆街架

on9 唔沖成口泡 又拿

香港政府叫你信中共添

你點睇到唔好「即刻」浪?
佢淨話do not rinse. ................... so that ...............

同你感同身受
不過連登就係社會縮影
只能說，珍惜時間

其實成口泡係因為牙刷濕左水再用好多牙膏
其實牙膏不嬲用好少就夠 一粒豆咁就ok 同埋冇必要濕水
咁樣刷完吐兩啖就冇哂
但我反而想知咁如果我用漱口水要點
又話刷完唔浪得口 但漱口水又話刷完用

見d 鬼佬真係刷完唔會浪
就咁lur 出黎就算
cls 點頂
刷完牙咁撚多污糟野

nhs條link入面有提到關於mouthwash

Should I use mouthwash?
Using a mouthwash that contains fluoride can help prevent tooth decay, but don't use mouthwash (even a fluoride one) straight after brushing your teeth or it'll wash away the concentrated fluoride in the toothpaste left on your teeth.

Choose a different time to use mouthwash, such as after lunch.
Don't eat or drink for 30 minutes after using a fluoride mouthwash.

其實直接吞咪得
點解要等30分鐘
你地覺得吞牙膏好怪係因為未慣姐

Don't rinse your mouth immediately after brushing

唔係叫你唔好即刻𠺘, 而唔係叫你唔好𠺘. 邊個個將D牙膏同D沙嗲牛麵一齊吞落肚.

點解一定以英美澳做標準先，唔俾佢地先係錯？
醫學知識日日都更新緊，大把舊觀念俾人推翻

支持樓主。。。我宜家都用類似樓主講嘅方法刷，夜晚刷果次吐咗D泡用好少水清一下。早上就會用多D水去清，費事食嘢時食咁多牙膏落肚。其實話成口牙膏果D可能好似廣告咁擠牙膏啫，實際只係一粒豆嘅分量就夠刷牙，個口只有泡無乜牙膏。

好耐以前唔記得係邊到聽過
試過幾日，覺得唔方便就冇繼續

無理由架

某大國好成功旣

Lm

Gay

鬼佬係唔會浪 真係吐乾淨就算 我接受唔到d 牙屎仲係個口到 唔吐返出黎

根本反智

刷完d牙屎自己食返 勁on9

食過，搞到胃酸倒流

食完野先好用漱口水，唔好刷完牙用

唔怪得朝早返工果陣，有時見d ol講野擘大口果陣口入面會有d白色野啦

等胃癌

你依個講法屈晒
不如講吓有咩高見

咪危言聳聽，如果真係無用，大把牙膏牌子都唔會用啦，邊到你所講嘅科學家獨排眾議。真係咁無用，亦大把科學家會做呢個topic嘅research博出名，幾時輪到你在連登吹呀！

咁醫生收入來源係病人係咪特登搞到你病

其實好多英國人真係唔會浪返口，吐咗啲泡就算睇劇都成日見
之前試過用呢個方法刷牙，其實陣牙膏味唔會話太大，但唔浪返個口硬係覺得好似未刷完咁，試咗一兩日就冇再咁刷

前幾日都有睇過新加坡既牙醫分享用完牙膏係唔洗浪口，講明唔係遲啲浪，連登仔係死都接受唔到話係遲啲浪

所以事實係香港未有人呼籲大家唔好浪口，大家都接受唔到有人咁同自己講姐

+1
接受唔到個口有牙膏味

陳國邦

成班on9 仔，平時訓教前拎排牙出黎浸一晚就得

"Straight" after
不過睇落都似係要半個鐘

港豬唔係白叫

如果英美澳係例子?
咁唔浪口你點睇?

試下少D牙膏?

我覺得刷乾淨就夠，氟只係補充，冇必要太執著，尤其個安全性仲未有定論，真係正確就自然會變主流

有啲人擺曬啲碗碟落個sink
開一盤洗潔精水
撈返上黎用tea towel 抹乾就搞掂

係啊 得未滿意未

好似牙膏揸落碌尻到有壯陽作用。

想問有冇少咗敏感

樓主竟然想喺連登教人野
香港人點會有呢個心同你喺度睇吓你講嘅嘢係唔係啱
啲人自卑到一個點
唔可以話佢學嘅嘢有錯
香港人令我諗起個哥白尼
講個日心說出黎就比教廷批鬥

邊個牙醫話唔好用牙線

唔食得你死咗啦

如果唔係你以為係啲咩

係咪有特殊需要嘅人先需要含住啲牙膏？
之前啊爸啲牙有唔知咩問題 個牙醫叫佢咁做

細個刷完牙先食早餐，大個先學識食完早餐先刷牙

搽完牙膏涼浸浸係幾撚清爽

你呢個講法同大陸民主一樣
邊個話美國民主係好? 你唔俾佢地先係錯?

連登最多陰毛論

就算香港有人講佢地都唔會接受
根本就已經覺得自己做開果套先岩

條片冇講straight
一向都冇rinse

淨係睇咗篇文

一向睇牙醫都係檢查前就含漱口水一分鐘，跟住吐咗再用清水漱口。

最近佢改咗話唔使用清水，我問點解，佢話等啲漱口水留耐啲。

英國牙膏

依個仲貼切
19世紀做手術既時候感染風險好高，成日死人
依條友提倡醫生手術前要洗手
班同行醫生覺得你係咪on9架，又麻煩又乘，迫害死左Ignaz

反正全世界牙醫都夾埋扼大家，等大家啲牙爛晒

同地平說一樣，有乜理由地球係圓呀，圓既我點行路呀，一定係太空人扼大家，啲相都係假既

我未上過太空但總之我知

美國係資本階級治國，只要選出黎嘅人維護資本階級，邊個上都冇人在乎，因為資本階級點都係贏家，美式民主其實好大程度係政治show,用投票呢個動作令人覺得自己可以用選舉改變社會，但其實點都係資本金字塔底層，但就滿足到大眾嘅政治訴求，低下階層唔會想再挑戰資本階級，起到社會維穩作用，只能講美式民主好啱治本主義國家用

都係集中講返刷牙

你覺得係咪得
反正全世界都迫害緊你，唔好聽其他人講

唔係全世界 係得你迫害我
以為自己好撚醒咁
答到我未啊 牙醫收入來源啊柒頭

唔知信邊個好 我隔日浪同唔浪算

你吞得氟太多 只信你信嘅權威 俾d你未見過嘅嘢你睇就唔信 自己google把啦 權威夠講咗幾十年九大行星 只要信 不要問就對 連登兒不容許自己嘅知識已經被權威一改再改

SLUT 女

咁咪食拎曬up咁一晚嘅細菌落肚

用高露潔？

你咁叻搵篇比我睇，我完全見唔到有邊篇係論據充分，講壞處多過好處。。。BTW，飲水飲得多都死人，咁你飲唔飲？

無知識無分析能力嘅人就最信陰毛論，以特顯自己與別不同

暫時見到一個

次次睇親牙醫都會叫用牙線同教點用牙線喎

所以信WHO 一定無錯

我寧願蛀牙好過生cancer

成班窮撚連 去洗牙都無錢，你同佢講刷牙

建議唔好用，因為啲牙會黃

外國人真係刷完唔浪口
刷完就算 吞牙膏

科學理論出版前會做晒同行評議 審核
仲包括埋實驗方式俾其他科學家去重覆驗證證偽
咁都唔信就要信你喺 google睇到嗰啲嘢？

咁推翻咗未？

小朋友就會
成年人啲牙已經成形，無論你吞幾多fluoride 都唔會一撻撻

唔好咁無知啦
外國好多地方都有
水加氟唔係香港獨有

係
鬼佬用親咩detergent都冇過水習慣
食泡食大

個口咁臭點食野

唔知呀

你吞口水都食曬啦

專科唔信權威唔通信你條2打6

9大行星都攞得出來講，就知道你有幾無知。9大行星係大小定義嘅問題，而唔係科學推理驗證嘅問題。連問題本質都未搞清楚，讀多D書先啦

佢地係浪唔到,會飛哂d水出黎

30歲去洗牙先知，醫生同我講刷牙要刷埋牙肉

好似得英國人先會倒返轉，食完早餐先刷牙

你個名

你無錯
我真係宜家先知原來自己一直都刷錯牙

你收皮啦 第七宇宙覺醒真相的部落格-痞客邦 話左氟會令人變笨同松果體被鈣化了 科學家寫左成200字完整推論有埋圖鐵證如山啊
咁都唔信信果d咩所謂the lancet nature 百幾年歷史全球幾十萬科學家peer review出過幾十篇改變人類歷史論文既雜誌? 你d所謂權威只係將存在左幾千年歷史殺左幾千萬人既天花滅絕左同將嬰幼兒夭折率降低幾十倍姐有咩咁巴弊
你知唔知古代人已經連接到第七宇宙開啟埋真理之門
現代人就食氟食到松果體鈣化搞到我地既知識只可以研究咩黑洞 宇宙起源 量子力學 如果古代人穿越黎現代睇到nobel physics prize果d所謂弱智研究肯定笑撚死 佢地松果體感應一下宇宙就已經參透到奧義

有無人可以話我知，我睇緊蝦腸定係直必腸

咁你今日含咗味先

成班人都唔知咁執著做乜，刷個牙啫，又唔係學術台添

求撚其啦，外國夠話一定要一日用兩次牙線啦
後尾又比人踢爆話係特登研究來賣牙線
又有人會話果啲所謂踢爆係力排眾議呀，權威都唔聽呀乜乜乜咁
喂大把人阿爸阿媽出世到而家都未見過牙線啦，我屋企兩老啲牙仲好齊整喎，去睇牙醫都話佢啲牙好健康。權威講左還講左，你唔一定要跟，唔跟都唔一定係錯。如果你去到要做一定要參考專業論文先做到果樣野既地步，例如整晶片或者整量子電腦，到時就會發現呢啲專業日日都人發現新事物咁，係睇你點用啲實驗既結果既啫

科學本質上來講就係一樣容許人推翻既學問，唔會錯既科學唔係科學，果啲叫宗教，因為神一定啱，但科學既存在就永遠都係比人搵到錯處期間既過程，咁都接受唔到咁你個人都唔科學，其實唔洗討論啦。

利申，每次刷完牙都漱口漱到冇牙膏味為止，上次去洗牙牙醫話我啲牙同牙肉既健康都係完美，一定係好識刷牙。假設私家牙醫診所想賺我錢都咁講既話，唔知好信牙醫講既樓主又點睇？

真係
有晒證據有晒文章都可以話權威一定啱？
封閉到唔敢相信

樓主好慘

戇鳩先刷牙 漱口水含幾秒清完口氣就走
一個月洗一次牙 輕鬆

篇文講 straight after同immediately

利申無睇片

笛卡兒都係話松果體好特別

最強避孕方法

其實要有common sense

假

我覺得佢曲線

多謝樓主，我支持你，由今日開始改習慣。
利申頭先刷完唔浪口覺得冇咩分別。

咁睇嚟要再送你入幼稚園再培訓

咁多年咁多個牙醫話原本果種刷牙方法無問題﹐有一個牙醫講呢種刷牙方法係錯﹐跟住樓主就信哂

其實應該要用精

認同

事緣係外國寄宿個陣，d 鬼仔同學個個一起身就落canteen 食早餐，食完先刷牙洗面，有d 什至前一晚唔會沖涼到第二朝先沖返。

有時世界好大，有d 小習慣你一直做緊但唔代表全部人都係咁，思考多少少，其他人既做法可能都有佢既道理呢

但係人一掂到水一定會死...
刷牙犧牲好大

我以前有個鬼婆同事又係：食完飯個lunchbox加d洗潔精同熱水chok 幾chok，倒咗d水晾番乾就叫洗咗，個tea lady 睇到眼突，話：人哋咁邋遢咪又係肥施大隻